[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [466] 邪龍炎殺黑龍波

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

加插環節

留名

Fook this game

小刑主場

正皮係俾02既

Lm
一陣all in

推呢個

賣帳狗真係垃圾

黑貞

正評。等5點

各位手足我無心
希望大家比多次機會我-.-

延長維護啦

呢張同呀榮個張點攞

抽呀失敗卿
BTW. 打算8點幾開台

黑貞bb

抵啦G川成日黑我白貞
BTW

你邊間小學出黎 自己認頭啦

如果迷x沒特別就直衝岩fuck王

mo stone
記得擺條link係度

唔係太吸引
希望佢靈基會令到我抽

G持台主bo5

等唔等pool2好

我幼稚園畢業都識

依到1同2都今日出

真係好悠閒

咁仆街

咁你幼稚園讀上面邊間 始終我唔係太清楚弱智學校既野

積極考慮抽伯爵

入黎祝福我爆死ok？

下星期POOL3
今晚睇班肝帝衝主線就知POOL3邊幾個

好似係換

我會誠心祝你地中

ok

黑龍波

可能lock關呢 有啲咩日夜

抽鯨貞算

準備好了

等打海豹

竟然無第一期水著pool

個日夜睇你打關進度變

寶一諗緊抽唔抽多隻

可以用咩apps開台

1400萬咪16夏後半囉

OLMET, UTUBE GAMING, ETC

bo1 avenger點用

有cba係咪打死人啦

我細細過就聽過佢地嘅愛情故事

Agger

睇下石頭消耗量決定2定3

上次用olmet 又冇聲又剩

咪諗啦 5最簡單

Aoe寶1個感覺好淒涼

mobcrush

窮撚冇錢抽禮，希望唔會俾人del

AN機得3星做到收GAME聲唔收人聲

咁大獲 你細細個就俾人誤導洗腦真係無陰公

打極都有

Feel到尼祿祭關關都係岩fuck王主場
冇寶5清唔曬d卒

預左要上嚟搵fd

好就好在佢寶解左

抽抽抽

貼台煮box曬撚死佢地
雖然不分敵我咁曬

琴晚比人del左

抽隻cba就有fd

求祝福

牛肉丸寶具

你條大腿咁粗都俾人del

已經俾好多人del左

狂化先係嘛 唔係咩

命裡無時莫強求牙清

課咪有

命裡無時課到有

你又岩

理d on9做乜
係咁提住 人地唔鍾意咩就係咁講住
弱智仔

下 我睇個咩fate ap
都係TYPE-MOON出架wo 原來假架

岩fuck王pool冇夏日禮裝抽？

ME iphone 不過OLMET真係乜都唔洗做就開到台 幾方便

個3張免費禮先係重點喎

命裡無時課到有呀清

呢張黑A幾型

換爆

彈藥有限

有男禮裝

睇唔到佢喺邊

終於比我地3星🐶威返次

佢地其實係鐘意
好似中學咁 鐘意個女仔就要借d意串下佢

其實cast去部電腦都好易

13:25

我無睇呀 不過原來佢劇情結左婚我都唔知 係動畫定小說定係咩彩蛋

相信清你視力好有問題

pool1想抽禮裝 pool2想要伯爵 嚟緊pool3可能有bb 要破產了

力架太黑

同槍狐個寶差唔多

目標明確 一定轟伯爵

你唔係出左糧咩 大把彈啦

13:27

禾出左糧都冇彈

永遠的生活在一起哦

剩返2000蚊左右
要供保險

差幾遠下喎

幾時 邊個位

JOHN CENA!!!!!

過澳門 2000都變二億

一個姿勢打天下

2000蚊 留200蚊食面包 all in

供保險
通常無so bor

罪魁禍首係齊格ok?
白貞係無辜的

啊... 我意思係好似冇咩動畫咁
可能我機廢load 唔到

本身我呀媽供開
我出嚟做野之後我供返

又要學費又要保險又要家用

你睇唔出白貞個樣係幾咁難受同難以置信 佢估唔到齊格係啲咁既人

齊格

ching sick ball

術閃好唔好用？諗緊抽 pool 1 要新角定係 pool 2 寶二巖窟王 + 補完術閃好

好在阿榮張禮裝係送

迷葉了

jing duck is 無辜的

牙榮真係好撚正

白貞真係偉大 用愛感化齊格呢條仆街
神職人員既通病 你睇下神父佢都好有愛

真心
靚到似5星寶具
白貞果個似4星

其實係咪攪錯左星數

開ser未啊屌

我都係
但應該會抽多隻寶2佢
因為真心勁
又改模組

有槍賴光無乜意慾再抽隻茨木
寶具好搞鬼

爆煙花嗰吓硬係諗起大英雄

2lai愉悅的愛

槍職就係為左射佢

仲未抽得

邪王炎殺黑龍波

良心go

仲未關ser

負皮我果個因住黎

未清體

你係咪係Fgo機房收風

👌🏻

今日六合彩咩no.🙇

我未買 俾幾個no黎

幾時抽卡送體

123456

弓貞會唔會有真名看破

(海)

屌

好需要綠膠換果

叶仔真係出就真係叶和華

要落地獄了

課彩果

晴天說 要有茨木

5點？

茨木（狂）就出來了

都要

UPDATE已出

又靚

開SER都會即刻抽到死SER架啦

課啦望

石修咋嘛

屌你牛丸同貞德個寶具揸流攤到

我已經看到一切起始與終點

補償

少少lag就想要石？

變左萬能key

令我諗起讓專業的來.jpg

只欠東風

我信軍曹唔會課住

萬石俱備

開台抽

14:00

萬石

.gun

萬羊就有

無得輸

俾你抽晒

抽貞德 伯爵

黑貞寶具一開始明明收左把刀入套
之後無啦啦拔刀個下把刀唔係刀套

重點係中二王寶2
白貞呢d就由9佢啦

寶具開口中

強化後 1000%
降防25

係唔錯

所有人都是先知

開左寶具本wo 寶1其實都夠大力 仲要有csor buff輕鬆

寶2埋可以唔睇職射23-28萬啵
仲可以連hit

岩起身 咩環境

人類唔會因為寶一而滿足

唔睇職射十幾二十萬夠週回有突喇

你留定彈藥等後半

Roger！

最鐘意茨木寶具

想抽男人pool張黑a禮

但秒唔到尾T搭隻王

相比海洋公園真係

仲抽唔抽cba
我都未中

對d無廚力得強度ge角色我寶1就算

係無就無
近排法國自己幾黑
留返啲彈藥算數

無02 可以pass

中二少女黑貞

今次黑貞係咩職

狂

仲未入得

唔知咩叫邪王炎殺黑龍波
淨係識 第六天魔獄炎波

單體狂大大力

盲嘅人咪應啦

茨木大流行

繼續訓

我不嬲都好g持傷殘人士玩fgo

我訓醒個晏覺都未開波呀

尊重

又可以pass

我都係咁話

10抽支持下就算
等pool 3好過

神父組諗住幾時抽

今日推到幾多個po

Pool3: 五星BB 四星迷X

襯維護清潔下d尼祿

開ser先

垃圾連登 點解又會出d未撚見過既圖

真香警告

屌仲諗緊點解張圖唔關事

倫敦金mk圖

孔明.jpg

雨波咁快

zero two

骨仔見字覆我

IOS可以更新了

頭先lag左一下以為入得

Pass 無咩吸引

牙榮張禮唔洗抽
又可以慳返

有試過早開SER咩

好辛苦呀

斬手

???

,玩住台版先

阿比張禮

邊個負評我

發覺某d 巴打玩fgo 好似吸毒咁

呢度啲人全部都上曬癮

冇乜抽既意欲

正常人點會玩fgo

agger

等下半

skr skr

下半有咩

人玩機 定機玩人

好攰⋯⋯⋯連續3日，每日in兩間，仲未上到岸

黑貞變左日本刀嘅

睇完堆寶都係黑貞最好

很炸

岩

張圖都post咗3，4次

一陣課金解壓

近排D潮州人好多
又唔追post

J圖po幾次就話姐

In乜

前1，2頁都仲可能睇下
再前D不了

活動可以早啲開就好

個半鐘，比D耐性啦

隻黑貞狂職定劍職

毒隱起上黎分半鐘都厭多

要weak了 weak完要返工

精神時間房 10倍功率

冇睇清楚條link就開左

見到問成年未已經知

我要開幾十倍

幾百倍

仲笑

我按入去個下無問

俾女同事見到？

代表你上慣

係街
應該冇俾人見到掛

見到咩撚卜屎都撳入去 抵死啦

冇事既

係街你開套av睇都冇野啦

我係地鐵開twitter睇c94有咩本都係咁啦
有咩所謂

一陣skt有faker 大家記得睇

係公司睇熊貓都一樣無問題
只係唔可以用公司個network黎上之麻

過氣毒撚埃島

SKT W8L9 第7名

勇者
我個twitter太多重口味圖

瑪修

章魚游水好正常

隻章魚平時識飛

完全無問題

係唔係去拎部手機隻手就會比佢食左

貼圖bot上線

ok wor

J圖bot

Prprprprprprprprprprprpprprprprprprprpr

對手

好想由腳板底一路奶上去,再塞個頭入裙底到瘋狂索

開住黎抽

奶奶奶奶奶奶奶奶奶奶奶奶

想un

好女仔係男人都想un

好想快D奶白貞

sick ball

快，上機前希望有得抽

真正嘅毒撚係唔會想un女

只會對住佢張相打飛機

利申 唔夠膽un

我驚你跳機

中！

你對住佢打飛機個陣咪就係想像緊un lo

通常呢d.會比人ntr

我係你就抽埋先上機

帶定副超防閃

15石 all in,唔中跳機

從來都沒有機 如何會被人ntr

唔抽上左機都坐唔安樂既

召喚海豹狩獵隊

報到

我要開窗!! 我要開窗!! 我要開窗!!

一拳一件都打唔切呀

唔中唔上機！

俾我走呀 俾我落機呀 我有傳染病架 唔俾我落機傳染晒你成機人

我要食杯麵

打海豹圖咁耐都未有

我中硬

me2
1fubo5

延期未

我係海豹bar

仲有25分鐘

台煮我地應該點做去趕走啲海豹

斬post

次次都屌我海豹嫁

唔理佢地自然會走架啦

想做海豹

你登到個個中五星，到時個個有就冇野好曬

唔貪心 比我中岩fuck就ok

淫娃pool一石都唔會抽

我已經由海豹進化做海象 可以長時間曝晒

我想上post頭...俾次機會

俾次機會呀老細.jpg

白貞俾齊格

我都想上頭post

但次次都冇機會

仆街早咗醒

課定金

一陣課金都會lag

課咗啦

14:42 p.m

入左錢未買石

條撚準備

俾我就得 唔使俾仆街

等唔到 又要係條街一路行一路抽

祝福都唔拎就衝

先走一步

4:45 仲未有延長公告

狩獵隊嘅各位請攞起你地嘅武器準備

16:48

睇大家狩獵

留名待笑

我既大槍已經飢餓難耐

仆街係條街度未更新

抽就唔係特別期待 係想睇劇情

要忍到8點先抽，有D難度

大鋼蛇

抽到八點會不會易d

會 唔飛咁抽應該可以抽一晚

等十一點咋
Jduck呢d防多過攻既藍角

飛住抽都抽到8點

做咩今日特別肉緊

你估我係你呀？

rich

其實好多弓都係血多過攻

1652未有偷跑

因為有得打海豹好興奮

唔想要亦可以尊重

祝你成功

hea hea下就淨返7分鐘開ser
都係等埋先weak

你bo5先weak?

我都係

為強度抽ge早就可以收手啦

可唔可以俾中一次？
叶和華

jduck可以幾爆
期待中

我要抽岩fuck呀

葉和華

5分鐘

me淨係bo5黑貞就夠

準備好你地嘅槍

泳貞如果開技係血攻數值反轉就爽

俾次機會,老細
我窮鬼,好難過

10000atk

儲左半年無償唔想衰呀

衰過印度弓

同我駁返條電線ok?

1min

last one min

開

開黎見我

黎喇

中

中啊

係好強既氣!

祝福我2符寶5

中風！

祝你沉

一符寶5

沖沖沖

即去

跑狗!

5點

跑狗

無延長

dl緊data

30%

都係唔開驚住，一開實忍唔到手

中左

準備爆死

呵,大家加油了

中!

好

有冇CHING開台

EASY

可以

same

bo5真係好簡單

太易玩了

有預感今日會爆ser,配布黑貞一車車衝入去刷

課金力高嘅都係社畜，邊會咁早開到

好多野download?
有啲慢

跑撚晒狗咁入唔到

海豹來襲

公司開台

葉和華,主呀
保佑我

入到

運命之日

第一關就送黑貞

大爆死

抽撚到斷線

15符大爆死

維護送石了

3紅狂化ex

寶具呢

冇死SER既

紅呀!

我隻綠狂呢 屌

佛心叶仔

yes

蘭仔

打全體定單體

第一個十抽

牛肉丸識叉電喎 又贏

出現了

1個

?????

綠乜鳩 紅先係王道

笑死人咩

法國村姑拎住日本刀身上一堆德文技/寶具
好有黑貞FEEL

又連射

十抽一隻都攞出嚟曬醜唔醜啲

46/450 唔係好想理

中左

D石留後半先

想j

大家
加油

好撚大

好關家姐

第二關狂係隻雞

Bb crazy

BB

清左D無償 可以開工

はい！マテリアルに新鯖の枠が7枠あるのでサバフェスPU3は確定でぇす！！死んだ！！俺死んだよ！！！

多謝失敗卿🙏

有冇可能7隻咁多

400石都唔中岩fuck

邊可能無pool3，d人都弗弗地

唔撚係掛

讚美葉和華

任務完了

好勁🙏

bo5呢？

不過7隻
即係今年得6條女抽
BB X Bitch
即係CM一開波真係X

寶解左當寶5

我懷疑4個
4隻3隻咁開

佢應該唔包黑貞？

派對開始了

黑貞咪第7個

黑貞開技好中二病

係全體就好

黑貞1技每t加一個閃避
唔計開技個t

四十抽收手

叶仔

葉仔唔係話配布角唔洗咁勁架咩

拿，hold on
唔好理d傻仔

咪撚quote啦

20抽唔中禮裝
Weak 算， good luck yall

我好想笑, 40抽2隻5星

好嬲

210石可以寶5 加油

廿抽收工

各位加油

牛肉演

10符大爆死
大家加油

一陣我淨skip銀卡，比你地睇耐d

40抽同20抽個啲唔好學人出嚟獻世啦

咁嘅樣
即係要留力pool2

1符中貞 2符中茨木 3符中埋牛肉丸

因為送女神

人生大起大落
彩光弓 >賓周那
之後再抽先有貞德

台主link?

新master衫 藍廚放+寶具威力up 藍卡集星 強化解除耐性up+叉np

仲有自備電

NP

8點

有on9仔allin

(愛02)
唔抽精得

8點幾先開，宜家都唔齊人啦

動物会話

屌你老母一入去就見到白貞

想叫春

第一粒就中喎師父中伏

又中

得返牛肉丸未中...但係隻牛肉丸好似幾勁

1000石都無 笑4

三紅黑貞

卡面係幾正

Summer Time Trouble Girl

留石？

估唔到可以再樣衰啲

不了

打得咁快

2018年真係無個03靚 隻隻都set番去01

上面仲話卡面幾好
留力allin B.B.#wet#do g

我D海豹手下呢

咁重甲

唔識日文係咁架啦

寶二 收工

C閃 0衣去左邊???????

見到劍仔同星星就知媽媽大炒

牛肉丸8lv np差34

雞有雞毛

cls

傻仔先抽pool 1

個流星騎士肯定係迷X

重甲到咁

逃生門已開

In B.B. we trust

好cute cute

即刻收撚返起d石

做乜又雙馬尾

屌你地 燈到牛肉丸一技已經係動物會話 點跟

係咁出閃閃 出夠未

做乜撚野

好彩無課定

真臭

都話有on9仔allin

4星X黎

而家冷靜左 等pool3

加埋牛肉丸
穩了！

抽農具>新英靈

Why not 5*?

幾耐未見過咁弱智嘅叉40

屌升貞德要冰，0粒
要8粒

跑撚夠狗未

邊有鋼
靈基唔到
屌

新衫都幾勁

屌啊靈基要用舊藍色野

留石TR-6 痴線pool

冰同鋼都無
升唔撚到

屌，好彩夠

原來係計分制

男池30石5符
女池30石9符
0四五星
3農具
屌

因為你靈基唔到果隻Wada畫

個手勢

愛蘿莉

非洲人留名

膠乜撚野
你對唔對得住你個名呀柒頭

牛肉丸多HIT全體綠寶?

冇新料喎屌

5hit 綠AOE
自叉40
3turn Q up

可以換
銅料

泳黑貞好中二病,尤其係開技果下

屌你牛丸有魔放
識做喇

㩒錯icon 應該係

跑撚夠未呀

屌你，上次拎聖劍，今次拎聖槍

大獎

唉

想寳5左佢

馬達比

4星各一

唔知BB係咩職

有大文西又有皇女既???

真....真..香

生命麵包 起動！！！

我個囡囡圖鑑又唔齊人了

外星人X毛

全力迷x

最後救贖

仲未有人po寶五

黑貞開技好似個個渣住斷手大叫我的王之力啊個條友

呢個pool啲海豹真係垃圾

痴線佬

其實白貞都幾可愛

ジャンヌのスキル素材
貝殻15
氷15
羽根20
酒10
×3

拆禮物？

比齊格拆

點解有王女

真香

爭氣啲好嗎

卡面
但個模型成個幼貞咁

咪撚走住 講清楚啲

抽左啦

我是來曬卡的

雷姆

其實2018嘅新活動，全部都係以"如果無發生異聞濾過現象"為前提嘅IF

我9up

中二王有冇咁難中

而家就開鳩你老母波 收爹啦niggar

僕の王の力かぁああああ

徽章戰士啊

noba做左個唔錯既示範

nobu黃金律EX,點跟

自己CAP圖SAVE起留落夜晚丁

今次成績唔錯 5點半先開始抽
冇歪過

爆死曬未

有攻略未?

收到風佢4PACK抽完仲有300石淨

爆死左4PACK射歪晒
都唔知係歐定非了...中左天枰白貞....超絕嘲諷

雖然大家都愛02 不過睇黎有分歧

開pool3未

行rape風格 好想yo佢

我就係要呢啲。jpg

失去目標

幾PACK

睇黎個時間點已經鳩黎

白貞有啲咩野好爆
去左睇kz幫偶像出氣

5-6

好中二

打狗咁打
阿P

11符 爆死左

抽左成百抽終於出
貞德BB

好似舊時啲動畫劇場版咁，完全唔跟時間線任你作

聽到花生佢地講 有幾勁？代faker打？睇過

Noba仲有冇位？

God damn hot
用番俄文得唔得

我屌你老母 好L邪 拿破崙你出黎做乜尻呀
根據cba經驗繼續抽一定個含撚 今日收手

劍02

收手你就輸架啦

真

白貞差幾多？

下一十抽就係喇

on9我cba個日歪完孔唔信邪食晒屎 不了

劍階

抽完就自己試啦

我都中左隻拿皇, 真係喊出黎

I KNOW THAT FEEL BRO

痴線 今日咩事 順到

同場加映 黃埋中二王

劍梅芙 外星X 月BB

係唔係打完7日就冇得打金銀銅料關

有冇慢啲

你唔係唔撚抽呀?
你咁都對得住白貞?

呢個係日本真人騷節目句名台詞fucking hot改既
梗係英文啦

Pool3又有bitch又有BB

見到未
你班撚樣要曬就曬得有水準D

換左老婆係差唔多嫁啦

黑貞有靈丸同邪王炎殺黑龍波
藏馬同桑原喺邊

激光劍

中咗

勁

只有我中不到五星

風?

咩十連一符果D真係得淡笑

下

等埋cba先

下個pool BB X 02

你叫失敗卿燈一燈就有啦

幾時有白槍

又話靈基好爆

好出奇咩 好多藍aoe都回得好少

點會係出紅a架

d禮裝點放好

我唔中

唔係虹圈都好信

喊了 見到白貞靈基變左幼貞咁就忍唔住弱

對社長防禦力0

仲有邊個熟人未上水忍得好苦

劍關子彈好好跌

台煮又要發功

唔好忍啦
播啦
利申未更新

我番緊屋企
半個鐘左右

等左你好耐啦

內容引起舒適

最緊要失敗卿係到啫

6點半啦 番緊屋企

係喎，佢人呢

有野睇未

確實橙

後尾有中到

BB 5星

等bb pool

來吧5星BB

咩話

睇死20-30

4星關不關事

np隊

出咗十隻術閃一隻中二王都無

咩職

迷X4星咁等pick先抽

XX似D

可能10呢
魔術協會果件單效果都得20

你望下我上面貼左咩

神父抽乜9抽到成身禮裝

陣間試
依家要換晒啲冰同鋼先
升緊貞德

O IC

做外星人做到跌星

RULER都係夏日第1次出4星啦
好平常

5星BB

有附加效果 實係10

咁事但啦，橫掂活動裝易升

講真如果狂貞係5星仲勁過復仇貞

牛肉丸

忍手忍一個禮拜
easy

都唔夠我中到天枰白貞慘, 比人超絕嘲諷

2018夏活幾時開始

想哭

Bb會係咩職

巧勁咩

又新所長又皇女又文西

想睇對 多啲

屌你再多D效果丫on9

聖杯 金狗

望下上面

2技咁撚勁

黑肉BB

btw有冇打得咁快

又mc

仇職本身相性好差
係黑貞性能好only

原職上5

今晚skip得

aoe綠寶殺 有np+

招2技cls

白貞又係叉40

呢個肯定

性能好

要禮要點放

梅芙寶具不停自拍

聽朝狗衝TM商業攤
有冇人要跟單

我覺得好好wo 無條件x1.1

隻梅芙好似玩緊gbf咁

哇 又騷又黑肉 想un

邊個唔抽pool 3邊個就係鬼

Allin pool3

我全都要.JPG

白貞連唔連發到

抽到先講

台主幾點開

依家換衫出去食d野 台主一係七點半開

靈魂人物失敗O仲未上水

黑肉bb 好撚正
快d pool3 比我allin啦

頭飾5星

夜d開未得囉

2技咁多效果

蓮花咁既

不過4星外星人諗落真係唔錯

我他媽射爆

pool1真係揸流攤feel

珍

點都會有人抽架啦

咁pv果條女係邊個 好似小莫咁靈基變白變黑？

飛狗抽角色性能架咩
抽黎舔架嘛 好似係

同人志Ex
葉哥係咪明示人畫泳黑本

張呀比禮裝已經夠引一堆人抽
仲有牛肉丸食到老太婆
真心勁

巨乳版童貞，點解唔抽？
1隻就夠

亂黎

我都話，2018活動除左AP
全部都係"異星之神無干涉泛人類史"為前提嘅IF

02 02

隻bb 招2技一招當人地3招咁
係咪痴左線其實

Pool3 bitch BB XX
三隻都想抽

唔撚想玩，29xx石兩隻5星 icon,皇女

咁個7個仲雪緊？

story pool mixed

禮裝點放

但係有let it go

啲關對咩料有人知

依家想刷銅錢

簡單d講姐係2lai冇翻生既世界

我覺得係龍娘d fd 抽

街 金錢
海灘 銀
空港 銅

茨木根據靈基食唔同野

射射

唔洗
一開技全部都有

充50np, 紅卡20 3turn,寶具50，迴避1，HP3000
7cd

真係有得比咩

2技

都係中SABER樣，ICON寶2

有冇打得咁快

接近沒機會剋職打算係咁

淨係知
法位 5星禮
殺位 4星禮
弓位 3星禮

諗緊白貞抽1，等下星期抽完BB再返兜
碌爆左卡

dllm 差唔多3700石先寶2

BB ATK會唔會低到仆街

3石就中啦bo1

好大機會

台主係咪有台睇

台主唔留石bb?

8點幾啦
我就食飯

台主袋住幾萬石

而且失敗卿潛左水

今日無海豹發功

頭兩下發左跟住

佢係上面唔係咩

等你報捷.....我蟹左

即刻出現

個D都叫....

戰鬥力太低
noba一個已經夠做

c94

3技有集星+爆傷

唯一救贖: 黑貞
最後希望: 迷X BB

含撚嘴

唔該巴打

認真問 隻白貞勁唔勁？

嗯....都係試下抽幾下

即刻真香

輪迴7日

睇個標誌已經有魔放喇wo
諗多左啦

毫無波動

打到下年

小莫上位 有自充 3回合藍防 生存高
配埋o岩o岩buff隻豆爸應該係勁週回神角

白貞毫無波動

爆死左 諗緊追唔追

3藍，尾卡8np

追

4星寶具靚過鯨貞

唔追就晒左d石

係最強綠拐啊

02我tm射爆

有隻撚屌野係50%藍放and黃金率真係未驚過

呢度係咪要抽到BO五先曬得命?

泳貞招差電係差幾多?

係咪有咩暗示

但睇落唔太勁…

40

伯爵包勁

招寶具冇咩睇頭 冇咩FEEL抽

2咪算lo

新手想問下up緊兩隻四星勁唔勁

泳牛若丸係味q隊先用到

泳童子點用多

有啦

嗌玉屋個陣用

1都未有已經無左好多石

最近buff個隻？

主要係接受唔到D海鮮

好廉價

ys

收工打黑貞先

黑bb有冇寶具片

會唔會推太快

啱啱好有5粒鋼

原來泳貞靈三嗰套係公主裝，真係同村姑格好唔襯喎

都係抽唔落手 四星難抽過五星 無謂搏

屌你老母成個list唔係1lv就係3lv

黑貞第二個寶具語音真係超中二

但係茨木

我...都係突爆黑貞先

0e

食飽

哪有咁多肥你老母

屌那星 第二層都咁多血既

成個List都無乜人抽泳裝 連禮裝都無

整到個寶具咁柒為乜

我禮物箱有五六百粒金肥，三百粒銀肥

之前活動冇嘢升都要換曬佢

最難個關11萬

卡靈基材料呀大佬
又冰又鋼
點玩